中五畢業的林志偉大總統：反警都係社會垃圾 烏合之眾

Noam chomsky都係社會垃圾

諗起依班友曾經自稱猶太人就想嘔

佢地洗到腦 班散仔而家深信讀得書多先垃圾

林Sir年代（即係樓主讀書嗰陣時）中五畢業算係學富五車啦

佢地仲有有沉默大多數支持

潛左水咁耐先作到呢篇野出黎

我中中挺挺果堆都碩士畢業啦

篇文好市井 好唔得大體下 似係佢作
好心比EO寫啦

Ivy League

死全家啦

訓咗冇睇，民意逆轉未？

篇嘢度咗幾耐

冇民意就話在座都係垃圾

留名等睇出文屌藍絲唔出嚟撐佢地

睇死條唔識字既傻鳩見到隻烏字就以係關於仆街呀黑社會呀果啲野

人中之龍

班垃圾EO中文點夠大總統黎

MFin

好似文革